宜家仲有冇公司請P牌司機

如題，等左offer一個月有多 心知冇望
拎左1 2牌見司機應該有空缺
不過網上全部都係要3至5年經驗
水深火熱咁揾 有冇各位幫忙會有工作機會比小弟救急？

有，會請P牌司機既公司

Foodpanda有見過

我見lalamove個啲都係要自帶車我冇

難啲喎 你都知僱員條例員工最多賠300
唔帶車好難會請

唉 呢啲時世

私人司機定運貨司機？

私人司機：有錢佬請司機有要求，你手車要smooth, 識路避開煩忙路段，亦要有時做聾啞人士

3-5年經驗，唔係指你車牌，係指要個成熟/啖定既人